有冇住九龍區，有冇唔係住九龍區

試下係連登識囡囡先
番工後圈子好細
識唔到比我細既異性（22歲卜卜脆）
自問樣子正常
身高唔超過165cm
就加我tg啦：user_not_authorized
只會揀一個有心傾既人長傾

Ok

hehe 也可

我可以？ 165cm c cup 瘦底大波 處 但有啲怕醜唔知樓主介唔介意

屌你當連登係咩 想識女死返去5p

令我諗起一條片：
主角：我要大波妹，好大好大
記者：咁你覺得一個好女仔既條件係咩？
主角：……（3秒）
主角：靈魂
記者：咁你點解要大波妹？
主角：… 咁有大波當然好啦
－－－
藍絲就行開啦 我要保住後庭

5p 應該唔會介意人平胸
一齊番去？